加泰集會係咪加太賀搞架

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

現場有冇花之戀供應

搞手求打和